{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 충장로 벤틀리호텔"
    },
    "text": "ベントレーホテルは皆様を歓迎します。 たくさんのご利用をお願いします 客室入室の基準は基本規定に従います。 追加人数の場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 オンシーズンと特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。 身分証明書を必ずお持ちください。 親切にお答えします~！ 朝食は07:30から09:30までご利用いただけます。 全客室は2名基準で朝食を提供します。 追加朝食は2万ウォンが発生します。 韓食膳立てでお届けします。 未就学児は無料です（2人まで）。 小学生は1万ウォン、中·高校生は1万5000ウォン、大人は3万ウォンです。 布団の追加は30,000ウォンです。 コーヒーショップは20%の割引があります。 サウナは30%の割引が提供されます。 ジムは無料で利用できます。 時間延長の場合、1時間当たり2万ウォンの追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベントレーホテルはどんな人を歓迎しますか？",
            "answer": "ベントレーホテルは皆様を歓迎します。"
        },
        {
            "question": "客室入室の基準は何ですか？",
            "answer": "客室入室の基準は基本規定に従います。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数の場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズンと特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は入室が制限されます。身分証明書を必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間はいつですか？",
            "answer": "朝食は07:30から09:30までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何名分提供されますか？",
            "answer": "全客室は2名基準で朝食を提供します。"
        },
        {
            "question": "追加朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加朝食は2万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようなメニューですか？",
            "answer": "韓食膳立てでお届けします。"
        },
        {
            "question": "未就学児の朝食料金はかかりますか？",
            "answer": "未就学児は無料です（2人まで）。"
        },
        {
            "question": "小学生の朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "小学生は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "中・高校生の朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "中・高校生は1万5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大人の朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "布団の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "布団の追加は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーショップに割引はありますか？",
            "answer": "コーヒーショップは20%の割引があります。"
        },
        {
            "question": "サウナに割引はありますか？",
            "answer": "サウナは30%の割引が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ジムの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "ジムは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ジムの利用時間延長は可能ですか？",
            "answer": "時間延長の場合、1時間当たり2万ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 505
    }
}